【賭波教學】賭波千祈唔好投放個人感情

今晚李城作客卡城
賽前相當多報道話李城誓要贏波以慰維猜在天之靈
加上對手只係卡迪夫城
賭客好容易結合個人情感投注李城
係呢啲咁聚飛嘅場合
卡迪夫城0/+0.5不容錯過
入球細亦可兼投

曼聯都係 讓平半 一睇就知般尼盤

通常d死左一個人隊波就會連贏

Fazz

買主其他，卡城大炒李城
莊家fatfat

sick ball ching

太易賭

開波前一推

?

55

哦

你知唔知自己問題係邊?

G持樓主
仲有邊場買

0-1

你呢個諗法咪又係個人感情
柒頭樓豬

多謝樓主

衝出黎柒

樓主我等緊你出水
唔好潛

傻鳩諗都知李城嬴啦

首先客隊實力高過主

再黎主隊都唔好意思呢d敏感時間嬴人啦遺臭萬年咩

勁中 收錢 有無下場？

下場比料ok?

教學

lm

教學之2

拎左盃賽就要係聯賽還

例子有比馬拎完日聯盃下場聯賽即輸
今次阿德拎完澳足盃呢場聯賽要還了

水手受平半